[回帶Last Day]一班聖言仔獻歌比對面 St.Paul 嘅女同學！

對面st paul D女仔睇到好開心
個肥仔而家一定溝到好多女個啲

想當年我Last Day好悶 對面係小學

係青春啊

好撚正

名校Secrets嘢咪轉貼來連登啦

望件個鐵絲網就諗起監獄風雲

我重衰
last day啲人對住班死教畜喺度喊
當然多謝得嗰啲都

好青春啊

當年如果有啲咁嘅嘢就好啦

又幾似